做sales真係好撚慘

做sales真係好撚慘
啲客成日唔撚帶腦出街耳又聾眼又盲
例子：人多個陣最多試3件，指示牌寫左唔睇到，企到你面前，好聲好氣同佢講：小姐，最多試3件，佢話：吓？（拎撚住7、8件衫）我話：最多試3件！x2其他個啲衫要再排過試，佢話：我有7-8件衫.....
呢刻我真係好撚想屌鳩佢，頂你最多試3件衫呀，係咪聽唔撚到，其他剩低咪唔好撚試囉，再排隊試囉！！

同路人有冇身同感受

咪搞屎掍

然後就要投訴你

搵另一個同事黎投訴你

你提完佢仲要試7、8件衫咪俾佢試囉

又唔係關乎人命安全你咁緊張、咁嬲做乜一睇知就服務業新手

客人永遠是對的

一睇就知你未做過服務業 樓主都話明人多個陣啦
你試下比佢試個7,8件衫 成條隊d人一齊起哄屌撚到你化境 基本上有好多客唔係去買野係要去嘈交挑機 捉你錯處去屌你投訴你 呢個情況你比得佢試都幾接近你比人炒

賣衫呢d低賤行業最多叫服務員ja, 撚係salesman 咩

唔係喎，我覺得sales好好做喎
我去睇電器，問佢資料佢照讀個產品資料牌比我聽
我去買羽絨幾千蚊，問佢重有咩色咩size，佢答我呢度有就有冇就冇
香港做sales最好做

香港人係咁撚閪㗎啦

利申：而家呢份同對上嗰份工都要對客人

你問佢佢照答，咁唔係你想聽啲咩

問非所答同照答又唔同既

簡單d講有閪客既同時
亦都有廢sales
當然多數我遇到既sales都好helpful
不過有d真係唔想做咁款

最撚慘就係啲濕鳩客 惡撚過老虎呢

我會收左佢之後嘅衫 只係比佢拎3件入fit
佢試完個3件再比佢拎埋另外3件再排過
D客成日都拎十幾廿件去試都唔係買！入去影相

見過有個大陸呀叔帶住個細路仔睇d特價褲

佢摸完布褲d料就話唔岩佢，覺得太厚，心諗平價褲就得e幾種類型，鐘意咪買，唔鐘意咪走囉吊，但都扮哂野咁話「噢，或者你有興趣可以望埋旁邊d運動褲既」

然後冇啦啦比佢噴到飛天，話咩唔9聽佢講野，吊，我份糧唔包聽你用普通話混粵語黎練口語傢，咬字唔正冇串柒你就偷笑啦唔該

之後轉身扮摺衫唔理佢

仲喂喂聲咁狂叫我，智障到塊牌明明寫左價錢，好似唔撚識睇數字咁又問價錢，痴膠線